糖同盬有冇期限

我屋企有D五年前未用完，你哋話怕唔怕宜家用？

你個腦都過左期 唔緊要啦

個腦用到死嗰日

鹽

由唔知幾時開始 所有野都有期限

我開始懷疑，在這個世界上，還有什麼東西是不會過期的？

糖濕左水，受左潮會發霉
鹽應該冇事